# CR! Retour au site

 - Plein Temps pour tout les internes SNI
 - Anis et Eric ont TT
 - Wenwu, Steven, Catherin, pas encore de télétravail (Cathérine en vacances lundi)


| Lundi  | Mardi  | Mercredi | Jeudi | Vendredi   |
|--------|--------|----------|-------|------------|
| Sarah  | Sarah  | Sarah    | Sarah | Sarah      |
|        | Axel   | Axel     |       | Axel \(?\) |
| Gaelle |        | Gaelle   |       | Gaelle     |
|Rami        | Rami   | Rami     |   |            |
|    |    |    | Cedric | Cedric |

CR Point Scheduling "Retour au travail"
 - Cédric (PSE), Rami (PSE) vont aller quelques jours au bureau (à la base c'est "volontaire" pour les PSebians. Il favorisent le télétravail. 
 - Javier au debut avait dit qu'il allait retourner lundi et mardi, mais finalement a exprimé ses contraintes par rapport au fait de faire le retour si tout (avec le virus encore actif). Il va donc travailler à la maison.
